［7.26 機場集會］五大訴求既英文

7.26 機場集會
係機場集會可以令世界各地遊客知道我地既訴求
想用英文 print出黎
請高手們幫手翻譯一下